# Как дела?

## Что нужно сделать


Ваня что-то совсем заскучал на работе и решил побаловаться с кодом проекта. Он написал надоедливый декоратор, который при вызове декорируемой функции спрашивает у пользователя «Как дела?», вне зависимости от ответа отвечает что-то вроде «А у меня не очень!» и только потом запускает саму функцию. Правда, после такой выходки его чуть не уволили с работы.

Реализуйте такой же декоратор и проверьте его работу на нескольких функциях.

Пример кода:
```python
@how_are_you
def test():
    print('<Тут что-то происходит...>')


test()
```
Результат:

```commandline
Как дела? Хорошо.
А у меня не очень! Ладно, держи свою функцию.
<Тут что-то происходит...>
```

## Что оценивается

 - Результат вычислений корректен.
 - Формат вывода соответствует примеру.
 - Переменные, функции и собственные методы классов имеют значащие имена (не a, b, c, d).
 - Классы и методы/функции имеют прописанную документацию.
 - Есть аннотация типов для методов/функций и их аргументов (кроме args и kwargs). Если функция/метод ничего не возвращает, то используется None.
 - Во всех декораторах используется functools.wraps.